{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63883&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주팅커벨펜션"
    },
    "text": "私たちは休息を楽しむことができるペンションで展望と客室を提供しています。 ペンションは普門観光団地の入口に位置し、周辺観光地を簡単に利用することができます。 周辺には慶州ワールド、普門観光団地、ファンリダンキルなどがあります。 当ペンションは手指消毒剤を備え、全職員がマスクを着用して防疫を行います。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 客室にはネットフリックスを無料で視聴できます。 また、プール運営とバーベキュー施設も提供しています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは普門観光団地の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールド、普門観光団地、ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "当ペンションは手指消毒剤を備え、全職員がマスクを着用して防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、プール運営とバーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 471
    }
}